有無人會好容易失去熱情?

對所有野都無興趣 憎恨自己既存在 覺得人生無咩意思 己經不斷去搵新既野去填補內心既空虛 但無論係玩下運動 睇書睇劇都唔會有愉快既感覺 仲可能兩三日就厭 人地三分鐘熱度我就更甚者三秒鐘熱度

苦悶既愁緒一直在腦海中揮之不去

想點

幫主好耐冇出post

準備連出十個 出d有意思既 好撚無聊

其實每一日都等緊死

有無興趣組團自殺

又一個看破紅塵嘅少年

浮生若夢 白雲蒼狗

破產加快左進度姐

唔想自殺，只係覺得做人好無聊，無咩意思

已block

係 作為普通人出世到底有乜意義

I lose interest in ppl too quick
And now i don't wanna make effort to make friends anymore

會唔會因為你做既活動只係用黎麻目自己感觀
而唔係真係發展到自己潛能 或者用黎建立興趣
習慣左之後再比唔到新既刺激你 自然會覺得悶

why

具體例子 改進建議 thx

試下玩極限運動

係抑鬱症，同腦分泌有關，食藥好易醫得返。
現代既藥副作用好少，強烈建議樓主揾醫生

我係每對一樣嘢沉迷一段時間之後就好快冇咗性趣
追過耳機一排 電腦一排 韓團一排 而家好似對咩都冇興趣咁

有另一半就失去興趣，覺得自己一個好啲
都幾enjoy自己一個，但有時就想有個伴
可能唔係想要情侶，想揾個soulmate

有人陪一齊沉迷就唔會

問題就係冇

People are pretty much the same, whining over nothing. Need your companion when they feel alone. But don't have ears for you when you need them.
Maybe i am just too demanding.
Having hard time to deal with disappointment.

食藥貴唔貴 銀行得五舊水

ok but I only high diploma 畢業 i 睇too long for dictionary can you reply next time in chinese

即係溝完條女同佢扑完野下一秒就想踢佢落床啲仆街